我話你聽，雨傘唔係輸在膠化，而係輸在分化

雨傘開頭係好團結，但就係因為中間開始分化
尤其由龍和道開始，互相屌鬼，場運動既solidarity先愈黎愈低
好多人開始死心，覺得撐唔到落去，先對政府產生唔到輿論威脅。

睇左幾個連登POST突然多左好多分歧
有人屌留守係鬼，前線係鬼，做乜唔走
有人屌做乜膠化運動，慶祝生日
我想講呢場運動能夠持續兩個月係因為我地一直以黎愈黎愈團結！！
但由811有警鬼開始大家就船頭驚鬼，船尾驚賊，仲開始有人屌運動膠化，拎返雨傘黎比，散播負能量。
每個人企出黎都係都有佢既底線，佢想做既野，都有佢自己既衡量，但我地目標係一致，敵人都唔同，唔好單純因為一件小事勾起你對於以前運動既反感，就瘋狂散播負能量，好無？
可能係有人出黎打卡，出黎玩，但你唔可以要求每個人都可以好似前線手足一樣咁勇武，我地仍然需要佢地作為我地人數既後盾。

好多人當初都以為場運動６月就玩完，包括我
但場運動走到而家，用左5年我地先至we connected返，大家可唔可以心靜平和返少少去討論
唔好又變返左膠vs鬼之間既討論ok?

不割，不分

不割！

每個人企出黎都係都有佢既底線，佢想做既野，都有佢自己既衡量，但我地目標係一致，敵人都相同，唔好單純因為一件小事勾起你對於以前運動既反感，就瘋狂散播負能量，好無？

打錯字

繼續團結政府就無我地乎，佢地而家最想睇就係我地分化

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

Push

推

首先多謝巴打你打左咁詳細既report，
呢D先叫做合理懷疑
並唔係留守，係到行行企企=鬼

Q

唔係巴打
係啊，因為我一向覺得，唔可以因為諗法唔同就覺得人哋係鬼，除非真係好明顯地證實到
幫我推下啦，P牌好慘

女巴打感謝你

膠化都有少少影響
金鐘村 四點鐘許sir 娛樂式抗爭
不過內部分化一定係最大影響

巴打就巴打啦
快D去幫我推

一定，但我地邊個未膠過，未黃絲過，
而家好多和理非都進化左今非昔比

對！有大台/ $$$，就好容易有分化

up

所有野都係進化既過程
感謝呢個仆街政府出撚晒d大絕，五毛 鄉黑 臥底 何妖 乜都齊 令我地都進化得好快 追番五年嘅進度

不犯以前犯過的錯 亦保持團結謙卑 時刻獨立思考 總有煲底相擁既一天

唉！都唔知個運動可唔可以捱到9月份之後

大學個邊已經宣佈左罷課，中學都罷，陸續有黎

一定可以

今日辛苦晒 好好休息兄弟

你都係，隻腳洗乾淨d唔好生香港腳

中學都罷埋咁犀利?!唔知點解政府仍然當人民無道。唔通政府為左班蝗蟲，捨棄香港人?!

推
被屌鬼同見人互屌真係會灰

儲起死皮擲黑警

push

推

８２３人鏈

推到上熱門

訓前一推

膠化真心不了，認真少少唔該
唔好諗住前面好多人頂住就喺度玩啦好心...

個個moment 比人影低左
唔代表企左成日係到就係為左玩同慶生

以史為鑑！！！！

不割

講撚到得你一個有落場咁
我親眼睇到好多人玩，覺得唔ok
咁得唔得？

Ok

當年有班左膠的確好膠，阻人衝，督灰，
呢d要屌爆佢同永世記住，
不過，當時都有好多人其實冇做乜野衰野，
只不過係整連儂牆、整藝術音樂手藝等，根本無害，
同今日一樣，只不過係文宣野，幫手拉攏下民意
呢班人再做d乜，都冇引致場運動輸，亦冇阻過人衝

何況當年都根本好多人係又做文宣，又有勇武，
其實月同今日一樣，
但勇武一律將任何自己以外既人，包括呢一堆做文宣既人，
一律視為左膠，一律嘲諷，同時自己又唔做好文宣，
結果勇武呢種態度變得極為趕客

當年督係太多呢d錯誤既label，勇武就當乜都係左膠，
左膠就當勇武做咩都係蠢、衝動，
兩邊既人根本成日打稻草人，冇好好交流到

而今日暫時未輸，最大改變就係大家一直冇排斥大家，
知道大家都有用，時時提醒唔好分化，而且會互相交流，
要好好保持呢種心態

好同意

我地團結就一定唔會輸

講得幾好

唔好意思阻阻你

聯署網址:

👍👍👍👍
團結！

你所謂既玩係咩先？
其實有d野唔洗咁二元，今日本身主題的確係和理非為主，
而且今日氣氛本身並唔似612同71咁同警方對峙同緊張，好難保有人戒心人低左，有朋友同我講現場完全無帶口罩既人都有tim 。
如果下次有人係開波時係前線玩既，你咪屌鳩佢
今日和理非，而且做呢d都可以叫做博文宣（外界係鐘意睇呢d無計），客觀事實上都無影響到任何野。
大家擔心膠化既巴打可以提醒，而唔需要人屌佢地害緊自己人，咁同話前線係鬼個傷害性係一樣。

#不分化不割蓆
放核彈唔割
慶祝生日唔割
唱今天我都唔割

不分化 不指責 不割𥱊 不篤灰

負能量正能量完全唔係問題
而家唔係聽順耳說話嘅時候，人哋講得正確，就聽從

雨革係輸分化，但都輸膠化
雨革嘅分化，係有人阻人衝在先，有人阻人阻在後，邊個係惡性循環嘅始作俑者，由始至終冇變

今日個個都變返運動前咩都屌一餐
香港人本性出哂黎

不割蓆不分化

你講嘅野係以今日差佬冇開槍為基礎，
唔係戒心低，直頭係on9，大台話今日和理非就一定安全咩？點知差佬邊次開槍？

「而唔需要屌佢地害緊自己人」
口罩都冇個，奶左野係咪要人救？依家有冇共識話冇口罩嗰班唔使救先？乜都唔戴係增加左其他人上街嘅風險，我話人玩主要係講呢樣野，保護好自己等於保護其他兄弟。

再者818 今次已經係大台化嘅第一步啦，下次又話有共識，唔走又俾人屌？個共識邊度唻先？一人一票？唔係幾個政治明星+民陣打篇字就係共識吖嘛。今次大部人被動地跟左大台規矩，真心唔想再見到有下次

終於有人明

警世 post
目標一致，可有不同戰術。
行動日大家都好緊張。之後回歸理性討論

唔捉鬼啊屌

鬼可以捉但唔係乜都話鬼，自己嚇自己

不割不分

左膠都係畀勇武屌幾句
但當年d勇武係直接被篤灰被拉
我可以理解點解當年勇武同左膠誓不兩立

2016先係分化嘅極致
連高登都分裂埋

膠可以忍讓，篤灰必定唔可以發生，篤灰係一定無可能再合作落去

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

P牌推唔郁

一切都係由2014延伸出黎既後果

不分化

唔好再諗捉鬼

鬼就好似打機啲中毒狀態咁
每回合扣得個2hp, 毒100回合都毒你唔死
依家對家就個個回合放毒加一下普攻

如果掛住解毒曬咗個turn
倒不如快快脆脆出多兩招大絕打殘對面

任何有關分化同鬼post我都會copy and paste呢一段